[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/575285014", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/559161157", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265898325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265898325/answer/624511551", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4e70\u6c34\u679c\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649337335", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311604771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311604771/answer/645322261", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u4e0d\u5403\u72d7\u8089\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271861610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271861610/answer/651737003", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320168758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320168758/answer/651838291", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c 4.15 \u5c31\u53d6\u6d88\u5feb\u9012\u5458\u5e95\u85aa\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u5e94\uff0c\u65b0\u7684\u85aa\u916c\u7ed3\u6784\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651218600", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863914/answer/650729954", "content": "\n\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u7684\u89c6\u9891\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u706b\u8d77\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320168758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320168758/answer/651821365", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c 4.15 \u5c31\u53d6\u6d88\u5feb\u9012\u5458\u5e95\u85aa\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u5e94\uff0c\u65b0\u7684\u85aa\u916c\u7ed3\u6784\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313892329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313892329/answer/647801350", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u4e2d\u56fd422\u4f4d\u7687\u5e1d\u653e\u5728\u4e00\u4e2aQQ\u7fa4\u91cc\uff0c\u4ed6\u4eec\u4f1a\u804a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63894266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63894266/answer/641600260", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u5fcd\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319856949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319856949/answer/649801086", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u65e5\u5218\u5f3a\u4e1c\u670b\u53cb\u5708\u56de\u5e94996\uff1a\u201c\u6df7\u65e5\u5b50\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318496657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318496657/answer/644905484", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319682758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319682758/answer/650908877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319682758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319682758/answer/648822268", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30379652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30379652/answer/646501382", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u743c\u6069\u00b7\u96ea\u8bfa\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6bd4\u7f57\u67cf\u00b7\u53f2\u5854\u514b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320197373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320197373/answer/651864048", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u9500\u552e\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e1a\u300c\u6f5c\u89c4\u5219\u300d\u6216\u8005\u300c\u9ed1\u5e55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29454901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29454901/answer/651332992", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u7edc\u4e0a\u5bf9\u5370\u5ea6\u3001\u53f0\u6e7e\u519b\u4e8b\u7684\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651254261", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275860044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275860044/answer/649316952", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320026802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320026802/answer/650882811", "content": "\n\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u6536\u53d6\u91d1\u878d\u670d\u52a1\u8d39\u662f\u5426\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320052965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320052965/answer/650953686", "content": "\n\u52c7\u58eb 121:104 \u8f7b\u53d6\u5feb\u8239\u9996\u80dc\u4e00\u5206\uff0c\u5e93\u91cc 38+15 \u6210\u4e3a\u5b63\u540e\u8d5b\u4e09\u5206\u7b2c\u4e00\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51246788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51246788/answer/650361380", "content": "\n\u623f\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u4e70\u623f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319203117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319203117/answer/648616534", "content": "\n\u7537\u53cb\u5bb6\u524d\u4e24\u5e74\u4e70\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u8ba9\u4ed6\u7ed3\u5a5a\u540e\u628a\u623f\u5b50\u52a0\u6211\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319682758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319682758/answer/651045286", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317899632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317899632/answer/647646687", "content": "\n\u4e70\u623f\u9ad8\u697c\u5c42\u6709\u4ec0\u4e48\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41014135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41014135/answer/650837554", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4e3a\u4f55\u632f\u5174\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319346084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319346084/answer/648475233", "content": "\n\u6d77\u5357\u5230\u5e7f\u4e1c\u4ec519\u516c\u91cc,\u4e3a\u4f55\u4e0d\u9020\u4e00\u5ea7\u8de8\u6d77\u5927\u6865\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319071083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319071083/answer/649824903", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u505a\uff0c\u624d\u80fd\u628aGDP\u6062\u590d\u5230\u5f53\u5e74\u768410%\u5de6\u53f3\u7684\u589e\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51411901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51411901/answer/649949563", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ad8\u623f\u4ef7\u5bf9\u5b9e\u4f53\u7ecf\u6d4e\u7684\u51b2\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319314394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319314394/answer/648032975", "content": "\n1937\u5e74\u5357\u4eac\u4fdd\u536b\u6218\uff0c\u5982\u679c\u8ba9\u6797\u5f6a\u6307\u6325\u56fd\u519b\uff0c\u80fd\u5426\u963b\u6321\u4f4f\u4fb5\u534e\u65e5\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317613828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317613828/answer/651954651", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u8bb2\uff0cC\u7f57\u7684\u8db3\u7403\u5929\u8d4b\u771f\u7684\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319113351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319113351/answer/649919900", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u80fd\u6709\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318070596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318070596/answer/649285597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u591a\u6240985\u5927\u5b66\u5f00\u8bbe\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319440972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319440972/answer/646841400", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u4e00\u67b6f35\u4ece\u96f7\u8fbe\u4e0a\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/650906108", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22319143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22319143/answer/648656958", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317914038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317914038/answer/635445071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u738b\u5174\u4e13\u8bbf\u65f6\u8bf4\"\u9a6c\u4e91\u8bda\u4fe1\u6709\u95ee\u9898\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51411901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51411901/answer/646818327", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ad8\u623f\u4ef7\u5bf9\u5b9e\u4f53\u7ecf\u6d4e\u7684\u51b2\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20454246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20454246/answer/643364192", "content": "\n\u83f2\u5f8b\u5bbe\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u80fd\u8dfb\u8eab\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u884c\u5217\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318519272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318519272/answer/646442367", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7ef4\u65af\u7279\u6d1b\u5927\u9646\u5404\u5927\u5bb6\u65cf\u7684\u5730\u7f18\u73af\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19746041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19746041/answer/577968025", "content": "\n\u9ad8\u8003\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285146683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285146683/answer/640448034", "content": "\n\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\u771f\u7684\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318438489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318438489/answer/639042209", "content": "\n\u534a\u591c\u8dd1\u6ef4\u6ef4\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309100326/answer/608043644", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u4eba\u8001\u4e86\uff0c\u5b50\u5973\u90fd\u4f1a\u4e0d\u8981\u8001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320308018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320308018/answer/652616835", "content": "\n\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u7a81\u53d1\u706b\u707e\uff0c\u76ee\u524d\u5f62\u52bf\u5982\u4f55\uff1f\u5c06\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21217244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21217244/answer/606310913", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u4ec0\u4e48\u54c1\u8d28\u5438\u5f15\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/612244555", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21159803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21159803/answer/611051380", "content": "\n\u7f8e\u5267\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u548c\u5c0f\u8bf4\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u7684\u5267\u60c5\u53d1\u5c55\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u663e\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302239632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302239632/answer/551193110", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u5957\u8def\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320312465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320312465/answer/652700000", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u8d77\u706b\u540e\uff0c\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u5c06\u5706\u660e\u56ed\u4e0e\u4e4b\u5bf9\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30294114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30294114/answer/607667386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8010\u514b\u548c\u963f\u8fea\u7684\u8863\u670d\u978b\u5b50\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952503/answer/651679267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5bf9996\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293365705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293365705/answer/556551553", "content": "\n\u88ab\u5404\u79cd\u521b\u4e1a\u9e21\u6c64\u6d17\u8111\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u521b\u4e1a\u5931\u8d25\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306396426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306396426/answer/651935204", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u65f6\u523b\u7279\u522b\u4f69\u670d\u4f60\u5a46\u5a46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315481405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315481405/answer/632158437", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9648\u96ea\u51dd\u7684\u300a\u7eff\u8272\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952503/answer/651674304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5bf9996\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320330356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320330356/answer/652927064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u4e3a\u80cc\u666f\u7684\u6e38\u620f\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652452106", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308085320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308085320/answer/618679479", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u5351\u5fae?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652708881", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314975204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314975204/answer/623494135", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7537\u670b\u53cb\u4f1a\u82b1 2 \u4e07\u4e70\u4e00\u4e2a\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310649938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310649938/answer/613625731", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u6709\u7eb9\u8eab\u88ab\u7279\u6b8a\u5bf9\u5f85\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310606325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310606325/answer/639268175", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u8fd9\u4e2a\u4eba\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320308018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320308018/answer/652617499", "content": "\n\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u7a81\u53d1\u706b\u707e\uff0c\u76ee\u524d\u5f62\u52bf\u5982\u4f55\uff1f\u5c06\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/647974614", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320288592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320288592/answer/652461821", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u65b0\u534e\u793e\u534a\u6708\u8c08\u660e\u786e\u6307\u51fa996\u8fdd\u6cd5\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320207821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320207821/answer/652607729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u300c\u4efb\u6b63\u975e\u9996\u6b21\u8868\u6001\u613f\u5411\u82f9\u679c\u5f00\u653e5G\u82af\u7247\u300d\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301986850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301986850/answer/604796366", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u9762\u8bd5\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316075093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316075093/answer/629042365", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5f88\u4f4e\u4fd7\u5417\uff1f\u5c31\u662f\u6e23\u5973\u4e86\u5417\uff1f\u5c31\u90a3\u4e48\u8ba9\u4eba\u538c\u6076\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308429562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308429562/answer/647615217", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u8d8a\u4e86\u89e3\u8d8a\u89c9\u5f97\u300e\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u5f88\u7edd\u671b\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317888064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317888064/answer/650073221", "content": "\n\u82f9\u679c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5f7b\u5e95\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316322712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316322712/answer/644103914", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7231\uff0c\u6b7b\u4ea1\u4e0e\u673a\u5668\u4eba\u300bE07 \u300a\u88c2\u7f1d\u4e4b\u5916\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314361310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314361310/answer/644569984", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\u884c\u4e1a\u90fd\u60f3\u5e72\u6389\u5c0f\u7c73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315659324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315659324/answer/631917652", "content": "\n\u97e9\u5bd2\u88ab\u65b9\u821f\u5b50\u8d28\u7591\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f53\u573a\u5199\u6587\u7ae0\u76f4\u63a5\u8bc1\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307445051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307445051/answer/645410809", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u5e38\u89c1\u54c1\u79cd\u7684\u732b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315423092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315423092/answer/646090619", "content": "\n\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319232394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319232394/answer/645781712", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e38\u4f4f\u4eba\u53e3 300 \u4e07\u5230 500 \u4e07\u7684\u5927\u57ce\u5e02\u5168\u9762\u653e\u5bbd\u843d\u6237\u6761\u4ef6\uff1f\u53ef\u80fd\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318800627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318800627/answer/643139735", "content": "\n\u300a\u98ce\u4e2d\u6709\u6735\u96e8\u505a\u7684\u4e91\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40852072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40852072/answer/643140977", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8fdb\u8c6a\u8f66\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268963175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268963175/answer/636190647", "content": "\n\u4e2d\u68ee\u660e\u83dc\u5230\u5e95\u7ecf\u5386\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312705499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312705499/answer/640075377", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u5e94\u5c4a\u751f\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u627e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315314860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315314860/answer/624688748", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u4ee5\u5916\u7684\u4e16\u754c\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48648601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48648601/answer/598281964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0b\u56f4\u68cb\u5389\u5bb3\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u591a\u90fd\u662f\u7f55\u89c1\u59d3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/577457825", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315605560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315605560/answer/628484416", "content": "\n\u738b\u971c\u653e\u5728\u7537\u8db3\u56fd\u5bb6\u961f\u80fd\u8e22\u4e0a\u4e3b\u529b\u4f4d\u7f6e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/651897411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25090754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25090754/answer/601365366", "content": "\n\u7f51\u8d2d\u8863\u670d\u7684\u6280\u5de7\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28945268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28945268/answer/621834825", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\u62a5\u540d\u4e2d\u9009\u62e9\u804c\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312628179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312628179/answer/608470896", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7b49\u674e\u6e0a\u6b7b\u4e86\u518d\u505a\u7687\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/641692751", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299761243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299761243/answer/611378888", "content": "\n\u56f4\u68cb\u548c\u8c61\u68cb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u89c6\u91ce\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/651957887", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318862533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318862533/answer/649676183", "content": "\n\u963f\u6c64\u54e5\u3001\u5434\u4eac\u3001\u6210\u9f99\u3001\u8521\u5f90\u5764\u88ab\u5173\u5728\u540c\u4e00\u95f4\u5c4b\u5b50\u91cc\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/582067006", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649160324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31518028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31518028/answer/649122051", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6dd8\u5230\u7684\u6027\u4ef7\u6bd4\u8d85\u9ad8\u7684\u597d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298318626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298318626/answer/565066512", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e1c\u5317\u5f88\u5c11\u6709\u300c\u95f9\u4f34\u5a18\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320308018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320308018/answer/652619154", "content": "\n\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u7a81\u53d1\u706b\u707e\uff0c\u76ee\u524d\u5f62\u52bf\u5982\u4f55\uff1f\u5c06\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}]